講真阿軍庭個教練真係垃鳩圾

話大波拿同美斯唔可以共存
有冇見過尼馬同美斯點踢波
天才球員點會夾唔到